男人應該點樣保養自己既皮膚？

呢排開始爆瘡...有時仲係囊腫性個隻，好耐先退，退完有印，好長手尾..
但我唔知原因
我之前係韓國成個月，日日夜訓食油炸野，皮膚都好好
一返香港就變差
係因為香港天氣太濕鳩？

我而加護膚只係用番簡洗面
都用左成個幾月
洗完塊面真係完全冇油啜住咁制
但其實咁樣有冇問題？

幾日前親戚買左支double D比我話有助去瘡，係咪真 自己用左幾日好似效果不大
仲有咩應該要做#

屌你正正經經買枝洗面奶啦

以前係用開洗面奶，但係塊面都係咁，所以先試下其他野..

用番簡你今日先爛面你都汁到啦

我都係用梘洗面，手工梘最好，其實咁先好